手機沒有服務

部iphone6s突然沒有服務
係電話問題定個台問題

咩台?

試下開飛機mode再熄

有機會張卡暫時連唔到
急用就去電話公司換卡
唔急應該等一陣就得

中國移動 試過好多次

咁正常啦

重新開機
中國移動係咁架

個台早幾日寄左封信吹我交錢 我第二日就去交左 到偷日都仲係咁 過左成3日

3日連唔到台都唔做野依家先上黎開post

我以為今日發生 原來3日

中國移動係咁架啦 好出奇呀

似電話問題